有無人記得有張舊GIF叫”行運招財貓”

張圖係一隻招財貓
但係隻貓手係條J扮既
有無人有睇過哥張圖？
都10幾年前